NAKD或成為第二個GME

Naked Brand(NAKD)其實都係一間比空頭沽空緊既公司，本身係做內衣/泳衣市場

官網：

目前沽空比率(Short Ratio)大概係34%

Source:

而空頭需要平倉既數目係95萬股

咁你會話：人地GME一開始short成140%先夾到上$400喎，宜家得34%，夾條毛咩，但係我會話係有可能既

以下係NAKD股份佔比圖（source:支牛)

你可以見到冇乜大戶同機構持股，加埋得幾%，但係見到其他部分係佔左96%，而其他係代表散戶持有既股分佔比

NAKD本身係一間面臨退市危機嘅公司，所以冇乜大戶/機構持股，但正正就係因為咁，散戶先可以持有96%咁多既比率，姐係話空頭雖然只係沽左34%，但散戶擁有96%既股份，只要keep住唔放，散戶係有完全既自由定價權利，繼而引發short squeeze而且NAKD近期亦經常出現響SSR list(short sale rule list)，我夠膽肯響不久嘅將來，佢最少升3倍價（目前$1.33一股）

其他參考source:

NAKD TG group:

自己貼倉：

又玩呢尾嘢，人都癲

all in 一齊做大空頭賺大錢

散戶唔係個人咩 你柒少陣啦

個人0.01

支牛個人唔係代表散戶，其他先係

急不及待想玩玩了

Float percentage of total shares outstanding is the percentage of float shares relative to the total shares outstanding. As of today, Naked Brand Group's float shares is 233.98 Mil. Naked Brand Group's total shares outstanding is 427.47 Mil. Naked Brand Group's float percentage of total shares outstanding is 54.74%.

Insider Ownership is the percentage of shares that are owned by company insiders relative to the total shares outstanding. As of today, Naked Brand Group's Insider Ownership is 0.00%.

Institutional Ownership is the percentage of shares that are owned by institutions out of the total shares outstanding. As of today, Naked Brand Group's Institutional Ownership is 0.07%.

Short Percentage of Float is the percentage of shares shorted compared to the float. As of today, Naked Brand Group's Short Percentage of Float is 5.20%.

樓主入左未

入咗1500股食花生

散戶先可以持有96%咁多既比率，姐係話空頭雖然只係沽左34%，但散戶擁有96%既股份，只要keep住唔放，散戶係有完全既自由定價權利，繼而引發short squeeze。

散戶先人踩人咁走

GME嗰陣已經講緊
但GME已經

一夜暴富

唔係個人先係散戶咩

下係咁咩？

有得ss就精神💎🖐🏻

GME人踩人走最大原因係禁買加上IB/支牛死ser先會引發咁大恐荒

得34%就收皮啦

未來14日係關鍵

係啊完全冇人係$5xx take profit
個個散戶都同你地stronghold緊
仲妄想緊一朝發達
唔好咁傻啦

你想做dfv?

俾個日期黎 幾時SS!?

有時我都覺得支牛個percentage有時會錯，睇埋其他website會清楚啲

又黎玩呢d

所以我講最少3倍profit，我已經戴哂頭盔預咗有人走，人哋GME由$50升到$500已經10倍啦，雖然只係gs

呢隻無option喎

1.32買左少少G持樓主 SH

講咗幾多次SS唔關Options事

散戶持股已經係最大既缺點
你問人借錢自己買曬96%佢囉
咁你就嬴硬

冇話關事
我想買call唔想買現貨得唔得

升左幾轉先黎開po

有冇咩文/lin睇到個解釋
唔關options咁沽空點賺

呢排賺夠俾大家賺下

過左gme 比人撚左一獲
就算知有機會搞死呢個空頭
D 人都未必肯試

💎🚀✋🏿

叫大家快啲入
（自己咁就可以賺啦）

點解唔關options 事？

自己買撚完想人地幫你手推價？

又嚟 好 我信你

係囉，我call行權又關唔關事呀

睇咗樓未 SH啦

小小地玩下就好

All in

又嚟

唔好，我GME係過來人，千祈唔好all in

呢隻gme果陣咪玩過

比你知道左

依隻之前GME果堆wsb股之一黎架喎有份比人禁買
本身一毫都無升到超過一蚊，已經十倍左啦仲想黎第二劑？

散戶都有份 short緊佢，咁點樣大家又齊心唔放⋯⋯？

NAKD 唔係玩咗好耐架喇咩

最緊要係囚徒困境，
一定有仆街仔

同GME一樣仲未完，怕輸既少少地玩下食下花生

所以我冇話TO the moon/叫人SH，我知道一定有人take profit，SS都係預2-3倍好啦，唔好預有10倍

沽空只係借貨賣完得閒低價買返返嚟還，Options本身唔會manipulate到market price

散戶96% hold 先恐怖, 又想害死人

無用, 彈唔到, 呢d 股細到無論, 無人有興趣同你揸, 無人搶貨, 自然無得升
gme 事件係發得大先多人買, 同你做替死鬼, 樓主快d 放啦

T＋2
當T＋2時，就T＋6

無話關事
gme有部份升幅係gamma squeeze黎
所以nakd好大機會唔會複製到gme

係，因為冇option所以NAKD唔會有GS，不過買得都係博佢平倉

咁不如炒當炒penny，起碼唔洗等

呢排除左bitcoin d股之外都冇咩股升，玩呢D博下

上個月3蚊入咗，跌到落1蚊先走，sh好野

睇圖唔似喎, 都唔係直線上緊

反而FUTU就十足十SS緊

係咪耀才short 緊

歷史最高 5399.998

呢排o的妖股先勁，日日幾隻過百％

怕輸直頭唔玩啦

Strong hold la 等咩 正股豬左好多係到拎翻